其實林鄭同一哥是在救香港！

見你地對「一地兩檢」等前菜冇麼感覺，再接再厲不停刺激！你地睇！依家香港幾團結！記者會一個接一個，一再挑戰智商的底線！犧牲自己！有機會俾我地重建香港！
多L謝！